成日覺得靚仔份人差極有限

女就難講d
但人生經驗
靚仔通常份人唔會差得去邊
讀書個陣
有個唇紅齒白
仲靚過女人
性格好似卡通人物行出黎一樣
好撚完美
可惜擺響依個世界真係哂左
係依個世界唔配佢地
性格仲玻璃過玻璃心
豆腐心
女人會老 會巢皮 會黑化
你1x歲女神
到你2x 3x歲見返佢
都係靚既
但有d野已經唔同左 失落左
但男仔
見識過佢俊美
長存響你記憶中

認同

利申：小學雞果時已經知到自己係靚仔